[LOL]Sup可以點樣上分？

首先祝各位新年快樂先
我Main support 發現真係好難上分
自問技術唔係銅牌 但係一直卡住上唔到
玩坦 就算開得靚 大部分隊友都唔會理你 直接賣 到坦死左先開 所以好少玩好冒險
玩保人 就仲sad 好多時開曬所有野 隊友都俾人秒 雖然自己無死 但係乜都做唔到
玩AP Sup 會好啲 不過就算輸出高都唔夠坦玩 後期少少就GG
上黎純粹想傾下 交流心得

我又係sup
初一玩到初二
銀三上到銀一
等人 carry夠啦

除非高牌區 好少人Carry到
加上啲人又鐘意嘴炮 又容易放棄唔打
所以我想靠自己上分

銀牌金牌就練多條路啦 對面唔係假新你都唔會爆線
你玩過其他路你就會發現 屌隻sup衝咩尻 我冇大冇魔佢以為自己控5個好勁

玩瑟雷西/慎 出5速鞋跑下線已經贏左

其他路我都無乜信心 只係敢NG玩
因為怕食兵唔夠好
我自問唔9衝 觀念都唔錯 下路9成贏線
好多時候都係隊友好驚 唔敢捉唔敢打 拖到人地後期英肥 GG 一係就隊友贏線 以為自己好勁1打5 9衝

玩高ap sup
上鑽冇難度
利申鑽一sup 兩年冇玩

我通常下線都贏 係團隊輸
所以唔單止要贏下路 仲要carry到佢地
我main所有女sup角 多數玩Lux因為算係最carry既sup?
等我試下你既提議先

轉路

有玩Lux 不過都唔夠carry 有無其他提議？

而家試緊玩中路同JG

玩JG囉
唔洗對線

練緊易大 狼人 同依芺琳

我main所有保排sup 但係之前試過連續三場俾yasuo雷死(唔同人，每場都係1/5/0嗰D)

有時同ad jg打穿對面下路
有時見隻ad連喺塔底食兵都唔識真係想死
遠程兵幫你a左一下都可以漏

就快轉打ad

agger 靠平時睇開比賽學D嘢都夠

通常玩過Sup再玩Ad觀念都好d
我個人最鐘意好運姐

想自己carry咪火人lor
佢改埋眼石就係想sup都可以出裝carry

Jg要玩d有輸出又坦到下個d
J4 趙信 悟空個d
你講個3隻逆境個陣好難反cup
揀有cc有閃既英jg
易gank易走唔會死先

由S2開始玩到依家都係Support

明白樓主既情況

我由有牌開始就係金

所以唔清楚銀牌要點做

但應該同玩金牌差唔多

就係要玩輸出

因為AD唔識玩既時候就算俾你保都無用

除非有隊友係一個Carry

咪之都係自己玩輸出

利申金牌用Lux爬左上白金

先玩番Janna LuLu既保牌英

或者可以玩 維加 火佬 Annie都得

加油！

braum Lulu 一定要識玩
2隻既技能組太勁 點nerf都一定有用

好 我試下玩先
豬女你覺得點？佢改左之後好勁

低端局可以玩VelKoz support 上分 唔洗靠ADC 自己carry自己

仲有人玩呢隻鳩game

樓主放低個名OK?

你好有心
聽你講好有共嗚
我main sup難上分 一直銅牌 成日俾人睇唔起

銅牌場玩番CARRY位啦
玩SUP等於食屎, 到你上到銀/金可以轉番打SUP

怕自爆

呢隻真係好OP! 我見通常都配好運姐？
不過lux可以同佢抗衡

我朋友都話一定要玩lulu 太勁
但係我覺得對面多過一隻衝後排/控嗰陣 lulu無乜用

其實配邊隻都ok 因為佢啲技可以保人 又有足夠dmg 企個靚位開大就得 輸出分分鐘全場最高 當然你啲skillshot要land得好

仲有一隻係veigar support 前期線上用Q poke草stack 之後鳩開大就得

利申 main support

我都main sup 今季暫時白金3
我覺得主要係要學識多幾套玩法
ap sup嘅要學得識幾時向前走 落技poke同zone對面 令對面輸兵輸勁
保排sup要學識走位 有時候反而企得仲後過ad 因為你一比人捉就基本上一定輸2v2 (除非你ad好勁
開戰sup就要知幾時入trade一波靚嘅 跟住下一波好易殺
但係有一樣嘢咩類型sup都係好緊要嘅(我覺得) 就係要捉緊時機走線同點樣走
如果同ad一齊b下路又和/贏嘅話就可以考慮走線 一係gank一係插ward
我自己會prioritize上路因爲佢坦又好 分推流又好 如果贏到上路其實對成個地圖都好大壓力
如果上路贏線嘅 啫佢會推入線嘅話 可以同jg一齊走上去gank 或者入人地jg佈視野 講緊視野可能得 1-1.5分鐘效用 但係可以令上路安全擴大優勢 而上路輸線嘅話自己會選擇唔理
而focus中路因為中路短 贏同輸都好大機會靠sup嘅視野同gank逆轉

睇你咩牌位 如果係金銀白金場 要升分一定要玩傷害sup 例如花女 火人 章魚

原因一 好多時中路唔知點解肥唔起後期唔夠魔攻輸出最後係輸左

原因二 你純sup個路人ad 如果個ad唔識玩死幾次 前期sup一黎坦裝或日輪遲出左 二黎中後期分分鐘ad自己都打唔出傷害 咁你保實佢都冇用

結論玩純sup多數5排彈性先玩 一係你就係鑽石大師菁英 ad玩得唔好對sup都有直接影響 因為如果你下路打得好 可以推塔 帶龍 俾埋壓力中路 所以都好睇ad觀念 上季白金2 main sup

仲有一樣就係 如果玩珍娜 我會走去stalk隻ad戰績先揀

duo 唔duo 我都係銀4

可能我低端場 見親veigar sup就係9衝死 入草都無用

巴打好勁 Main sup白金
原因一 二都好中 特別係原因二
因為每個人嘅打法都唔同 好多時候遇到路人ad 一個衝一個穩 咁下路就唔使要

巴打 你既睇法真係好有用
不過銅牌場好多時候都要打逆風 當人地走去食龍食巴龍擴大優勢想阻止佢地個時 唔可以亂咁出去俾人捉 但係又唔可以開打只能夠一味守 有時遇到呢個情況都唔知點算好

挽扑頭仔sup 配薇恩ad 一流

低端場一係雙排
一係輸出型sup
保排角係for白金以上
利 sup上鑽

除左巴德 zara 咩sup都識

sup最忌係企後過ad
至少平排 如果有睇lck lpl的話

Sup要打字call隊友

eg.我開大 你們跟上！！ 中路秒對面ad 拜托你

打團保carry 位 眼位做深啲

對線期 多睇小地圖 小打交

見到jg靠上就幫手ping上路 提一提佢 噉你其他路又小啲機會爆線

遇到隻正常ad 可以幫佢做好眼位就跑線
最好叫jg一齊gank

利申 水鑽雷西

銅牌比少少優勢隊友就贏架啦
唔通你覺得銅牌可以逆風反殺咩
你贏極線ad肥極都唔可以1打5 至少金銀銅都唔得

btw求其搵個fd開個新ac打上中都輕鬆上金啦

見到隻ad玩得唔差就直接加佢好友一齊排好過

同我玩咪上到分
本人銀牌最強ad
場場贏線
比jg gk到輸線打團都會打出penta

銅銀都玩sup就抵你上唔到分
緊係打top mid打爆對面自己carry

agger ，就算堅持要sup都楝啲高輸出英

因為我同朋友雙排下路 佢玩ad 我傷害型sup 所以易夾好多

戰略就係搶2lv 搶6lv 希望拎到首殺首塔
打得好進取既 唔可以和平濃兵 要盡量poke對手 目的係拎頭 拎下路1塔+拎龍 再去中路拎1塔（咁做算係自己帶風向既）

但係咁進取實推過半線 到時一定有jg top 傳送 四五個落黎圍鳩下路 所以都幾講你同ad溝通同地圖意識

咁樣都算有風險 一係打爆對面 一係俾人狂gank或者狂死 純sup留返你有穩定ad雙排先有用 同埋呢d區唔好諗住jg mid top支援到你 靠自己 必要時推佢地出去打會戰先 你兩個歸後打輸出 鑽石以上除外

BTW 威寇茲sup係幾爽 會高傷過中路

我彈性都由銅1打上白金5,全部主sup
金銀銅既場好易throw,加上自己實力麻麻,其實都幾睇運上分(運氣差既時候真係會連輸好多場,通常我輸2場就會唔打住)
其實你只需要做好幾野事

1.就係搵出全隊最醒目/勁,一定保住佢或者跟佢開戰,其餘d雷友/食兵都廢既人無視就得(有好多時唔識玩既sup會跟埋佢地去死,落水鮫),更加如果有鬧交可以直接黑單,唔好哂時間噪

2.就係視野要係關鍵位做好,呢個其實係最難,例如小龍大龍巴龍呢d時間之前就應該要係河位/野區放眼,最好保証自己身上有2,3隻紅眼用黎爭視野
有關視野戰其實我都好廢,不過呢d就係上到更高排位要學既野

3.對線黎講就好睇ad,仲有jg啦,同埋你要清楚要選角既定位,例如對面係打一波既雷西/牛,你係保排sup,禁你就儘量唔好比人開。又例如你地係手長poke英壓線就要做好地圖視野,留意jg係邊,有無TP。不過呢d真係太睇自己同隊友既意識,所以唔係一時間話做就做到

講到底其實sup要混分上到金,白金,做到上面既野已經係成功既一半,另一半就係時間,有時間點會上唔到,記住連輸就停下唔好打囉